6月14號岀嚟定星期日

我好亂呀，有無人話我知我應該點做！

why not both

星期日

啲人又話留力，又話聽日開會 太多新聞我好亂呀

依幾日會有宗教活動
星期日有遊行